［攬炒兄弟］今日新疆 明日香港

去到依家，你地仲以為可以返轉頭咩？
唔好以為支共會放過我地，全香港已經處於同一命運
今日新疆 明日香港
呢個講法應該唔駛點解釋，只要我地一放棄，淨下嘅只係支共嘅清算，以及更進一步嘅蠶食，香港人將會被屠殺，或者被清洗。

今次係最後嘅機會
難得今次事件已經引起全球共鳴，而香港亦成為中美貿易戰嘅其中一步棋，攬炒嘅力量有晒buff。

去到依家，當你仲想講和
你就諗一諗：
支共會講諾言咩？說好嘅一國兩制五十年不變，二十五年就被收皮喇

自推

民間自衛隊 應該要出黎 阻止黑勢力 直到集會完結

若然佢地攪事
復仇閪 說要清算佢地業務
逐個地點舉報

推返個士氣上去

是日撐警主題